如何回到當時

抵撚死

最後都係會忍唔住犯賤又搵佢

知錯啦
比次機會ok？

有得救就盡救啦！加油啊

猶如情侶熱戀的那時